唔該大家咪再放負

個個ig fb 都post 負面野，連登又屌柒啲唔關心件事嘅人。 有咩意思，成個社會係呢個凝重嘅氛圍入面，真係會有抑鬱，繼而尋死。

真係唔該大家咪再放負能量，唔想出嘅人唔好迫，想出嘅就互相扶持。 大家想幫手嘅，就多關心身邊的人，到時後悔就遲啦。